
                      Mi única experiencia con los juegos de Prince of Persia se remontan al Spectrum y aún así he descubierto semejanzas con el videojuego. Desconozco pues el grado de fidelidad a la saga. Como película puedo decir que tiene unos efectos aceptables y una historia mínimamente entretenida que como en la mayoría de los casos al tratar de viajes en el tiempo al final hace aguas por todos lados.
        
            